[Revival]Shady Is Back

新album好聽到痴線
不過rap god開始老喇